點解死左人仲笑得出？

死班廢老仲可以話人做show?又想話人地收左錢?成班同林鄭一樣無人性!
願死者安息